而家香港重有冇萬寶路雙爆賣

如題，小弟去澳洲讀書前好似重有而家唔知重有冇得買！求高人解答

如果有嘅話點嗌

萬寶路boom boom

雙珠

哈密瓜應該點叫